有冇人夠薑宜加播夜夜痴纏？

屌你 之前都唔信
岩岩一播
聽前奏雞皮都起撚埋

怪唔之得個日同你傾電話
聽到女聲。。。

你聽左30秒應該唔會敢再聽

聽左十秒，好驚

大悲咒